黎sir 抵死啦

玩嘢俾人ban

黎sir真係好撚樣衰

我屌你牙！

ha 你班屎忽狗

咪撚ON9啦屌你個閪

我黎SIR想知點解block極都仲有

做人留1線
日後好相見WO

貴圈真亂

都係你地唔玩留

成班冇人性

想知衰咩，有冇人解釋下

牛B..